hi 淡友（1280)

why me 黑到

答返上個po嘅巴打「認你做老母」

一樣都係呢張圖 十月到依家嘅睇法都係冇變
我睇263左右要回調嘅
個問題係 聽日衝唔衝得穿條大型下降軌
期指個位大概係260左右

聽日25800熊準備打靶留名區

唔洗驚好多熊兄弟陪你

sqqq坐貨師 報下自己個價位
1. 阿姆姆 18.9@1000

連夜晚想止蝕走人既機會都冇唉

唔該曬謝巴
消化下幅圖先

港女好似要冧

段段有，美股

今日咁升法唔回就奇喇

是但啦 我心如止水 沒有一點波動

但聽日都係高開

琴晚好唔開針
成晚訓唔到

唔好客氣
唔好跟住嚟買呀
有可能睇錯市架

Thx，即係最多坐埋聽日，下星期就可以回調，除非港女磨成個月

成交太細 呢到啲牛軍已經夠力舞返上去

今晚到我 250果張豬幾多點

乳巴食糊未，唔好貪心呀

點解你咁夾得

高200點 殺埋259 直落238

升撚完未啊屌你
等12點30分侵侵出黎屌鳩你地

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

但係夜期率先自隊又俾淡友一絲希望

18.97 @50

miki 越升越有

18.86@30

未。。。一路推高緊止蝕（賺）位
唔估頂食糊，等佢回到振

我就唔信邪，入定錢，除非真係黑到夾2000點，我蟹誠哥隻6同1038都唔止呢個數

大戶嘅玩法，小朋友才止蝕

咁你要一路睇住，好累

本多終勝

美市班人炒到失晒理智外星人到左地球都無反應架啦佢地

窮L唔配躺著賺

唔怕 美股post有人坐緊 21.X

老美冇頂
唔敢入

有錢賺點會攰

550左右
成個trade輸1500點
本身上星期5仲有2千零蚊賺

入sqqq真係玩命用嚟對沖除外

聽日熊軍有巴巴幫拖

數錢都會手軟ga

琴晚隊完升得仲高
本身諗住夜期最多升300點
一直唔走 夾到上心口

有錢就請人數啦

牛肩頂

巴巴又咁大反應嘅

坐貨師又返到家鄉

美市淡友係咁做雞

錢錢錢又返黎啦

無做野d 錢點黎積蓄？

打把啦 靜觀 不擔心

納指狂回

紫蛇唔玩波拿

痴線美股，高位急插，但一下就掃返上去，餓狗搶屎咁

唔玩啦
輸好多錢

夜期係咪壞左 唔郁既

走人提一提pls

隨心 諗住SH到侵侵講野
set左原地打

仆街 暴插

回緊啦

會唔會今晚係真千跌之日

見到綠色既數字 好開心

點都有賺la

之前定期

港女開始黎料

好多錢錢啊

唉屌 頭先入咗put 原來又hit中咗止蝕 dklm

有米成10 皮港紙

260 put 既話好難中止蝕喎

港女唔跟美期升

我唔係高位嘅 中間追 算 下次唔set set親都中完即彈

SQQQ 原地打左

港女行先

冇set 過就豬到pk唉 睇運

斬佐就急回

呢轉有賺囉
大數有很遠很遠路
只求蝕少啲

打多左個0 sorry

有錢都唔識賺

夜期羊緊150點
究竟點解自己對落去

信念，一定得

熊軍應悔改

呢d 我又跟唔到跟到你未必有得賺搭沉船

估到 成朝唔見人…

夜期呢個位，如果無特別消息 聽日257 258都只係韭菜。。。

set 咁近，點贏真銀

我啲自私注好賭博成份
唔害大家啦

可能一野隊200 點呢

係輸到唔敢坐。。。我明，我真係明

除非老美轉燈..

1230hrs trump initiate civil war

朝早同條仔鬧交

夜期自隊都係賭緊侵講乜鳩 觀點與角度點講都得
無得唔認而家係政治市

現貨263 期指260 差300點咁多

納指狂回
唔敢守

唔敢去贏真係要休息下

上次跟到呀結果搭沉船

ME就係咁..
唔敢嬴了

我想問吓選咗邊個做總統

係咪要開淡倉啦

敢輸唔敢贏

鬧你豬錢

唔好呀夾撚死

講嘅全部都係期指位

話我輸少少唔開心
不如唔好玩
唉 咁真係唔開心呀嘛

登登，但相差唔多，估計侵侵會搞大龍鳯

佢有冇玩架

我都有啲後悔
下次唔追細浪了

260夜期到咗啦

幫你打柒佢

就係之前太多敢輸唔敢贏
而家唔敢輸，少少就止
我明，我真係明

差啲開，開咗就夾緊30點
想做淡都做雞

無呀
佢叫我不如玩百家樂仲快

輸1000點都係輸少少
大戶

唔敢坐
好多時睇到要去到邊
但一次睇錯之後次次食小小就走

講起百定樂 好想過黎食金利雞米 好好食

夜期又夠數 fat fat

咁近 好方便

依家又貴又唔好食

金誠好食好多

輕鬆4500 點

原地打左
屌你老母美國大芋

慘…雙重打擊

大期？

細期，坐返黎

要做核酸

港女大個女
完全獨立思考

又ig

重有咩介紹 我覺得幾好食
潔達達既汁 勁淋既雞髀肉 炒得好香既辣

香港搵唔到呢類食物

入賭場都要做？

有咩問題

Call?

我鍾意002多啲

沒 巴打好勁 贏多d

係，美股call

贏到錢就是好工具

嗚嗚 冇勇氣

唔識玩美股
玩返港女算

一齊贏大戶錢

美股，鳩call 都贏

唔怪得唔使做
原來條仔有米到輸錢當閒事

baba call 聽日屌得過？ 次撚次大陸閪狂掃貨

乜黎腩雞 米？

美女成日被震走 早兩日食左18%tqqq 落左車 就上唔返

人地條仔渣波子架

似搞完一大輪侵反cup

做女真係好想做

你點知的

我想食贏到粥

有內幕

奈奈，你好似成日同大芋做對

吉吉 花生

義字街華記
但係食兩個都未必飽
腩筋 魷魚 一定要食

喜蓮嘅牛尾湯通

永安唔咖啡室一定要叫佢比樽辣你

我都想call,好似沒得，feel到會有好多沽空搵食

等埋侵侵講野
個市場反應點先

熊左3690
聽日同我落地獄

椰汁雞麵 魚湯粉個啲

揸巴士就有

baba前日低位280.78

你咪巴士囉

佢地針對我

到底侵侵出黎9UP D咩

睇佢性格唔似會認輸既人

baba 283.71 有support,但裂口落口怕有follow, 想call 但無信心

華記啲麵勁細 小朋友食都唔飽
佢啲豉油唔知點解形住有陣燶味

港女跌咩事

見到重倉baba今晚又跌15蚊，其他得少少貨嘅仲繼續爆升，雖然拉返均冇豬但係押錯貨都唔多開心

食左20幾年都係咁小嫁啦
有味咩
我次次都叫大辣
可能有都比D辣味蓋埋

你咁多錢 唔怕啦
我隻工商直頭唔郁添啦

baba帽事了，唔使擔心，已脫離危險期，又可以gogogo

資金湧入股票市場直上3萬點

大家都知我咩軍

唔係怕，啫係好似跌10%嗰啲買咗十手，但係升20%嗰啲買得一手咁樣，個人揼春啫

ADR食曬屎

就來斷氣喎
一刀一刀插落來

call 一call 先

dji好似仲要升
港女咁快無力

有無奈銀1658 3968
呢2隻係最好既

仲好貴喔
我上年換6.8/6.9咋

納Dee睇嚟聽日要破頂

已渡過危險期，無事了
剛剛原來真係入手既最好時機

你呢排都賺夠 俾啲奈奈賺啦

仆街257熊重可以+207張
係咪痴撚線

過黎一齊坐巴巴艇？

dji昨晚回返好多
兩日加埋先等於港女今日升幅

升咁多
買最近熊博佢老味

久守必守

算好貴架啦

好貴咪唔唱住囉

最後侵侵講咗嘢未，話十二點但過咗半個鐘都好似揾唔到咁嘅？

你個鐘係咪壞左

噢，係咪美國十二點？

講嚟講去咪係告上法院

搞乜巴巴ADR真係升唔起

即係我地相對貶值？

-60% 乘機喇
不過baba無ant炒真係無乜好炒
回吐都正常

全部避險 就嚟股災

第一眼以為講緊個ADR-60%

停止點票

來了來了

Hsi聽日大波波好唔好

好 一定好

又死好多人

你轉返etf最多咪坐

千3跌pls

今日上260之後番248
大家話好唔好

好最好就返埋247

直落244仲好

哭撚左 就去返止蝕位

減下貨先今日，怕左你

正股

你唔係要悔改？

美國期貨全紅，記巴羊

現價應該點操作 求carry

agger

清左倉，今朝入pton 賺左盒高達模型，今晚去買模型先

今朝入左pton，10分鐘賺左1百美好野

係阿，依家入少sqqq 先

今日又要攬住隻自隊巴巴望住其他股飛天

因為三叔買左call，大戶打9佢

真係火箭 你睇下呢幾日道指個幾碌野

呢個真係同意 238-258用左半個月時間都冇 過份左

今日巴巴帶領西冧

三叔呢排係咪冇係連登出現

連回都唔回下，有d 怪

去番牛牛9up 啦

期貨又準備上260

港交牛360 打左靶

點解今月期同下月期差咁多嘅

熊軍最近還好嗎

大芋做野使你教？

25800打靶熊前來報到

教下我

捱多陣。。
我sqqq又入返 18.9@300
坐緊貨

4個交易日將港女由24029升到25695

總之一升多過100
又兩隻打把

買熊實有一日贏
唔信日日升

聽左呢句好多次 入黎呢個post之後

熊都打左3次靶

你尋日係咪PUT左?

做淡係咁嫁啦，但你中一次等於人地既十倍

7500@5.895

我冇走過 不過得好少

加油 sqq 越升越cow 驚閪

唔知以為而家跌緊幾百點快啲去食藥啦院友

1個交易日 由現價打番落238

我19.02入番@50 股終於等到侵侵出聲

千跌啦

你地盤後入嫁？ 我訓醒已經完咗冇得入

個range 係幾多

跌1800點 好似十年先得1次

無限金錢?靶極都仲有

g持

咁我put , set 277 止蝕可唔可行

2800點左右
如果升穿287當我冇講過

DKLM 今日唔高開啦?

開市不問入7500 定開多張期

尋日仲講緊千升

QQ升到626

call 先岩。。

期

期一棍打左落黎

得返300點水位 我就唔會做了

謝B 260 -1又然

迫害

想追熊都唔知點追好 唉

止撚左先跌
多諷刺

24500pls

分分鐘開市班大芋又掃

好似我咁Strong hold 要夾幾十萬

長渣無番500點都唔食

今日回調大家陪巴巴跌一跌please

259-1 雖然無謝巴咁叻260

應唔應該set 止賺

你打左去問未

我預計會升返
利申 入過3次sqq 冇一次贏到錢

淡友post 有無人輸得多過我

我係琴晚258

由9月開始睇，似大收窄旗型，開始睇到d 野，多謝謝巴指教

QQ今日會到上車位

同爺閪搶數字rmb生意
未死過咩？

一樣

幾多?

想入Q熊 有冇人阻止我

9:22仲未開市？

入啦入啦

尋日有個熊差5點打靶的巴打係咪針左

你都叻不過有位巴打就慘d

平開

跌市通常托qq 唔係咩

係囉 冇更新

唔好客氣
都係9up下姐

係真係平開

無指數

個屎壞左

盈富點解升

平撚到 0.01都無差

????

醉巴今日點睇

平開低走就定律黎

好似排緊IFC

你坐幾耐 我宜家keep住set 80點止賺

唔會掛 0.01都有

崩盤我有經驗～～～

買熊仔就一開市夾爆
買牛仔就唔識升
係咪應該戒全港最大線上賭場

你望下1分k 真係出左平開

入全美最大賭場

個指數咩料
重未有數出黎

大芋老母俾狗屌緊

咁痴線

我一陣就煎鳩你個小嘴巴

可能一陣一開就大棍升

比佢呃左

平開 無升跌 操盤神

屌上返去喇開始

睇藍籌股升跌加埋應該高開喎

257啪

而家先出 條1分k玩野呀

彈高

cls 大芋。真平開

鳩蛇有運

仲以為大戶咁撚準

唔止賺

死左

新東方一手中籤率100%

最終目標 574
59x分注試入
58x就可以狗衝

原來個屎真係壞左

嘩我屌 我set 780又真係hit到 再回 係咪咁on9呀

賺左幾日3500up,今日輸4000$
唔玩割禾青

我睇出左成交43點 以為真係平開到咁

個名勁似啲骨場

先打2575

有啦 高開54

你買牛？

啲車股係咪終於升到我隻489喇

好肯定會咁發展，直接扯上去爆升

早知唔走隻熊

屌求下佢升返 比我地再put la

7500 6蚊入貨
change my mind

都似 班仆街一定隊穿260扮真升

又鞭

首領轉場

入左q 熊

仆街大芋食屎啦

次撚次都係咁 點解呀屌

打完升跌。。。。

呵呵 好可笑

我都係

跌到255停等星期一

我話咗今日要short柒你!

屌set親止乜止物都係咁

下望幾多

未入架未入架
我以為未趺穿
咁再睇下先

回頭是岸 唉

唔set就夾一千點
追住黎打

淡友：有無眼花，竟然識得紅色

唔識跌喎
617入牛算
做DT

港女廢撚到傻

望263
7200 $8.6放 反手7500$5.3
點睇

呵呵 尋日258 斬左但佢又上260 再插返無野好講

又要坐兩個月

睇住一個二個都收皮 都係靠自己好過

258 唔斬你都會260 斬

未入
再changed mind

係 俾大芋撚死

仲衝緊

爽執8格q 熊

7500仲跌緊琴日輸個啲

等恆指升多d入7500坐下

5仔又搞事

無計啦 呢d個人操盤方法
有人夾5000點都無事
但一行單邊佢就碌柒
上落市夾就係坐得起

你坐唔到

咩number

又棍升

止蝕完先回

轉燈啦又 回調完繼續上

嘩 停牌

healthy cow

做乜野

拳b 有有靚q 牛

今日準時喎

正股定牛熊?

已轉燈
玩燈制

一陣就掌鳩你個小嘴巴

又升返 好野

咁早入熊坐

又撚狗琴晚止左先跌落256 屌那星

千點無牛得熊
點買熊

一gel又回返啲 都係靜靜雞打飛機算

6969 破頂

岩岩有幾格冇食 返返家鄉

你止賺左?

沽佢老母

上番再加沽

7格q熊 m記可以加大

是

5仔又一堆老散

止蝕真係雙刃劍黎, 好多時都會發生你呢個情況無計, 但如果唔止蝕你又可能會蝕到仆街止蝕位好重要真係要研究得好深入先得

淡友已經輸到無論紅色或者綠色都以為個市係升緊架啦

夾上又夾落 DKLM

有賺咪得

下次破頂西冧又會話點解唔走

玩燈制

焗你賭熊

今日不演了 直上260

上唔上埋263

洗唔洗又咁撚大棍

仲夾緊過千點，入左幾次錢去補倉

千點牛熊比0:100 仲唔殺熊

28263

等十點

熊仔真係慘

唉 我都明嘅 頭先真係嬲咗

上番258ok? 未加

估計係咁買牛仲有水位

賺少左姐

我都等緊 258 頭中定尾好

miki 又跌住升

258殺

巴巴高過BABA了

雖不中亦不遠矣

掃返曬上去

頭先呻下 冇諗喇
你落場未呀

又然

上到258就望中啦

qq一棍

琴晚輸我冇叫出聲啫

港交所好多北水

黑仔飯

有苦自己知, 唉

未 睇吓點行先

只係CHOK 上CHOK 唔係低/ 高位買入賣出 都夾到仆街
好似講緊廢話咁

唔係睇穿260先回咩

呢個情況好似上星期 249 屌極都唔穿250 之後直落240

QQ 咩事俾人狂沽

睇下今日收咩先

現貨最盡上到25799.97 咋啵試都未試

嗚嗚又早走q 熊

258唔死

大芋被狗屌

係呢排賺夠 止賺

插呀
快d到我目標上車位

差幾十點 激到。。。

奈B 我好慘斬左先跌 但唔斬尋晚又上到260 VERY ON9

向上又升向下又升

回調啫 帽事嘅

617 到左la

佢睇59X

哇屌米今朝見佢紅色唔想理佢 做乜突然又衝咗一蚊啊

唉 都無計架
最少都升到257-259
但再升就前頂

我覺得到你頂唔住斬左就會開始行相反我對呢樣野好有經驗

經驗人士*2

有冇靚q 牛

今日冇lu
可能遲下要調高D

250坐到257斬 再上260 然後今日跌返 大芋我屌你老母

本多忠勝

好耐無贏過

絕對明白好心痛
唔係本多終唔終勝問題
見到堆數字真係

最近你先贏過

係棍落呀

食糊先 唔得閒睇市
熊軍手足加油

恆指轉燈

哇屌 最近牛證都成千點無新牛出世架咩?

下？你邊到聽番黎
輸左成千5點呀

出唔切

牛油溶化未

WHY ? 唔出近牛大芋邊捨得插落

我都覺得係數字問題, 見到不停負數, 跟住唔想望個市, 但又唔望唔得驚一路夾上去, 就算輸個數目唔大個心都會好不安跟住再開app望見到又負得再多啲

條女10月尾買左隻3690 琴晚講贏左幾皮
真係唔知日日返工MON POST為乜

一入熊就大棍升 放咗就跌

788 gel吓先

熊軍坐穩

睇黎今日冇機會再落場

反手 call 密密食

而家報幾多, 之前1.35入左跌到落1.24走撚晒

撈底 我通常都出事 可能255會試下嘅

800都未殺晒點入手

1.33啫
不過而家唔gel以後冇得gel

差唔多摸底咁濟

QQ完全比人壓住左

今日有咩操作呀

無呀 睇多陣訓覺啦

今日回調

259 call 左

今日幾時上返去

起身無耐又瞓

起碼回到255先啦
利申鳩噏

好慘又夾

你又知我起身無耐

坐一晚既話有賺

美選要搞幾耐
個市好難捉摸呀

出晒針針 260隨時可能係今次嘅頂喔
睇下收唔收得番上去

一底低過一底 好似追PUT有得諗

我琴日620收市都有口水熊

錢錢飛走鳥

大芋被狗屌大家同意嗎?

屌米 人地升你就唔升 人地閪冧你就自己上
真係好撚鐘意呢隻閪野

Baba

急瀉

幾錢入牛?

食6格 反手call

求上260平手走人

又係咁 妹市鎖尻你哋倉 等下星期啦屌你

有冇Q熊坐貨師？

勇武

宜家唔好搞咁多喇 人地260 259put落黎都準備食 宜家入棧出事

求260平手走人

想跟

一格1k
好快贏錢走得

唔撚洗驚

錢錢昨天飛走晒

我個300k 就係咁輸法

今日上到?

仆街瀨屎
人踩人

尋日就屌米升唔起
今日到返ATM 食晒屎

隻貓病完變發情期

小注Q牛先

屌真係升返
閪市睇唔透

又串

入隻518 Q牛好冇呢

咁遠
咁不如499牛

我之前1.11走

隔日就開始升 之後最高上到2蚊上面
有無覺得安慰啲

你覺得qq幾耐會上返去先

嗚嗚我隻q 熊

又就出業績 美選又大亂

好難捉摸

估唔到qq 早崩盤過港女

最後我浠底冇入到

我估出業績前會再上多一次

好想入痕熊

今日咩事靜晒

冇左你既參與

大波波唔敢入場

掛住留意侵侵

食左糊未

係咪要千跌喇

又話入Baba

玩左兩個月，坐貨都係衰貪心成日想食多50點，搞到成日坐貨到2046

已入痕熊5 手

今日有食 幾舊水

唉侵侵點搞呀

係咪拜登贏左啦

我都係
睇住錢錢飛走哂

call左d錢錢飛走咗

唉屌你老母

阿爺跌緊 緊係熊一熊先

慘得過斬左 第2日差唔多到家鄉

慘得過斬左 第二日升多過斬左既錢

我隻美團熊就係咁

幾日無左4皮

上個月賺左都唔夠頂

仲係度引熊
大戶正仆街
一陣全滅26000

想call 巴巴
之後del app

大芋老母一定係俾狗屌

All in

無力啦屌佢 上證軟撚到

快d巨棍升

即刻飲水

屌佢 而家先記起昨日4點後抽升左200點

真係

慘得過贏200幾點唔走
第2個禮拜輸番千5點

你輸極都咁多錢
點比阿

下次唔好啦

錢錢豬豬豬晒啦

冇呀 十點買完 set原地又打咗

尋日我地以為你jump左呀奈B夾到咁

好唔開針呀
斬完今日又跌

I know that feel,幾日前本黎贏幾十點，依家夾緊成千點

下? 你幾點斬架

尋晚260 頂唔頂先
係呀條氣好唔鋸 無辦法

25583

點解咁對奈奈

白宮演講ONLY 咪又係話舞弊之類 要告上法庭係果D 行野

咁有乜唔開心, 而家都仲未跌番落去你斬果個位你唔斬尋晚升到上26000果陣就真係成晚都訓唔著啦

係就係咁講
條氣唔順呻下都唔俾

好後悔240無走

咩道理

係咁玩燈制，肯插未？

入左7500坐定定

RAP

QQ想磨到幾時

午後崩盤

升返話我知

解釋下可以嗎

其實我都係9up, 是咪俾我大到

sqqq 坐貨師還好嗎？

即刻call 左miki

入得太少

你可以準備止蝕了

笑死

call 左好多…想死

口水call 都夾

唔好傻, 轉頭爺西午後鳩扯上去轉燈港女又會潮吹架啦

今日星期五熊轟必勝

道期瀨緊屎

港女領跌

你已俾大戶讀心

成日都襯港女爺閪放lunch瀨屎嫁啦
一陣開返市就一齊v彈

怨念

渣渣林put 返張

升就升1000 跌就跌100

ching 仲坐緊？

鹽巴睇係回吐定回調？？？

早知入多d

心腸唔好既人下場只有一個

就係大賺

想點理你==

唔block 佢已經仁慈

SQQQ 玩下手未開市就上返去

好煩膠瘋狂洗版
唔信問下大家啦

日日係度紅字屎忽彈彈

煩膠到爆

收斂下啦 前排佢唔起到清靜勁多
d 人仲問去左邊

佢變做返美股po咁
幾好呀

同我一樣 我唔係到清靜好多

坐貨師

咁就算鐘唔鐘意始終叫相識一場都擔心佢jump嘅

個個哩兩日都羊大錢咪靜
啲人係半佬酒店食緊lunch

之前唔係好串架咩

Q牛落到600想入

院友出沒注意

我怕係堅跌，唔係回調

開市應該就跌 黎唔切喇

晏晝跌多200啦

咪撚再跌見返尋日個位我會想JUMP

入7500 lo

啪

串腳仔果日真係好好笑

互相傷害

但我硬淡黎

有冇熊轟，準備數錢

喊撚左唉 奈B取暖啦

lunch 前提左水la

數緊啦

已經有10 格，又可以加大

Set咗原地又打咗呀唉 今日三次喇
宜家追得唔得

返完家鄉仲要有賺果下嬲

目標20 格收工

呢個位 想反手call

追咗

冧閪啦仲扮

買put la, 等25710試下入唔入到 25740 斬，
高位穿兩天線

買熊今日都食3次水

求下衝落去啦

似大彈

妹到咁隨時一棍
吉吉哈安全啲

回吐喇

激到嘔血~~~

得期有上到260咋

跌唔落升得

個寸降三角形唔知係真定假

升唔起落得

升上去俾我入貨啦屌

咁就5舊

大期咁玩

唔好呀我會坐時光機返尋日斬死自己

唔知開盤前放唔放得曬sqqq 呢轉入正股賺少少先

依家暫時出返ZONE
下星期先打仗 今日應該都係妹

唔係追put先黎彈呀嘛

一睇錯邊 就係咁先

跌啦求下你 唔好撚我啦

執咗37蚊可以買個加大

原來我個37蚊去左你到

qq識上返去未

多謝鹽巴

put 左美團 24569 0.036
同我跌返落300蚊

啊好痛愈近家鄉位就愈流血

Gel一日半日都唔得架咩

取暖呀

算啦 唔好諗啦
年中咁多家鄉

識gel 一定羊左錢先gel

棍跌

好痛尋日已死的家鄉就到

仲唔入7500

試下係自己家鄉買返同樣既方向，返落黎姐係之前既都係假既

岩岩先忙完無入熊

個下降通道會唔會太靚仔

7200同7500 同時跌緊
個莊已經痴撚咗線

嘩一級級向下既

謝巴回調0.5/ 0.67%左右應該有位插，但不過佢插得好快，升番又好急

又要數錢

斬撚左啦收市硬抽200點
點頂呀DKLM

真係忽佢
斬晒先跌

你走熊未

巴巴摸緊day low

尋日狗撚到夾淡友夾到媽閪
就算收市唔走 夜期都會逼到你走DKLM

set 左原地走不過我睇冇機會彈返上

收市抽上去果下唔係最痛，夜期再硬爆上去260果野先恐怖

仲諗住現貨爆上26x 點知冇力

睇到晒呀明顯撚鳩淡友

驚撚左個夜期
260唔走 一陣抽多幾百點點算
有陰影

你驚唔驚都係大叫牛油快將溶

今日好似守得住255 wor

我原地多幾點hit 中咗了 太低位追 有機會再入

屌你 唔係咁9 引熊丫

俾返我呀，好肚餓

有一排冇見到鹽巴

升咗八百點回調一吓星期一繼續gogogo啦，怕咩啫
熊軍咁high仲以為食返琴日一半升幅添

不過科技股今日好傷

期貨上左當爆左架喇

重新出發啦 你有profit已經叻過好多人 即係我

鎖死256樓下追沽班人

好耐之前儲落呀屌

我由頭到尾都無profit

屌 攬下先

尋日無得唔走...唉
大芋真係仆街黎

+$999.99

講過今日255
星期一會跌500補裂口

qq 屌唔住，要瀨屎

唔敢玩，走put收手離場，下星期再戰

信你 尾市 入熊再-1

牛熊唔好玩
只限買張+1個陣 買極限熊$1000 10萬股

我248沽 由佢夾

強大心臟尋晚夾上260都淡定

星期5買牛熊過咪即同大戶講自己個倉位係邊 打鳩我啊笨

一野跌4蚊cls

錢多終勝

你冇溝過咩

學唔到啦

買+1 再買 極限熊 係好正常既做法

跌500 就輸$5000期
但極熊幫你贏返

岩嘅 唔應該衝動 我收返

258

學到嘢 下次+1試下

黑仔飯唔再黑仔
而家有黑仔腳

人地240幾張call上黎
大把profit夾

有冇溝到

我都冇贏

0.01極限牛熊好玩 槓桿好大
想追call put咪咁玩 買兩邊又安全

歡迎打鳩我

Profit 都係錢

258溝

黑仔家族~
黑仔飯
黑仔腳
黑仔奈

你係上面坐落黎 諗住過夜咩你

睇留言以為跌緊
做乜又升

應該會

黑仔纛

黑仔樹

黑仔呠

黑仔狗

我一掌煎柒你地個小嘴巴

受創傷的心靈幾時先可以平復

黑仔發

首領反左手7500?

未 未到260
到左再諗

熊軍等緊你返來

打返兩個飛機冷靜吓先

你幫我

重有得跌

只係見到妹 同埋 無限接近尋日已逝的家鄉

鳴鳴錢錢呀

跌乜大大力彈緊上黎喎

肯跌未

都未到你落車位

鳴鳴 腳b遲啲我地一齊去執錢錢

鳴鳴巴巴呀

要出山啦

點執呀去執報紙去賣可能仲多
執就50點 蝕就300點

咩事今日BABA 除左早上之外完全無彈平時餓狗搶屎咁

腳仔訓喺街 奈B跪喺隔壁舉牌寫賣身葬父

我唔死得 我仲要養我老婆 搵法則扮死屍啦

小心啲執咪得囉

唔賣身得唔得

same boat

係咪返唔到24700架

即除唔差在屌埋啦

今日大市跌
佢冇drop to zero已經好好

有冇人覺得現貨會綠燈收市

已經回左幾百點俾你

上次螞蟻單野朝早暴跌一開全部餓狗搶屎架喎
搶撚到現貨轉埋燈殺埋熊

之前有賣過絲襪
呃人錢好衰咁

想買。。。

我就唔信qq今日轉到燈喇

俾你條仔著過再拎去賣?

好彩無高J熊，
上唔切車就百忍成金

可摸耳出50蚊買一條

好多年前
話自己著過
其實係淘寶$2/對 買番黎掉俾隻狗玩過
然後再噴番啲過期唔用嘅香水

對絲襪有碌鳩既形狀

我賣$80起
自慰著過就$120

上次講緊272加爆升日喎
今日係千跌日
唔同啦

奈銀屌米隨時反攻

建設綠足全日

千跌日

其實而家男仔底底都好多人要架

自慰又關黑C咩事

想買

千9我地係跌日

襪褲？

襪褲好柒

有啲絲襪有開閪窿架嘛

牛QQ星期一等收錢

吓即係點 for去廁所?

For著住對絲襪扑野

而家無賣

$120即磅

拍片證明即除即寄，thanks

咁衰

細路仔都有開浪褲啦

我買 再扮奈B高價賣返比你地

hello 升乜柒??

3點棍

升咪好囉

淫拎到

我隻489

正常應該升, 對經濟有希望係正常表現咯

啲人錢錢易呃

我要回千三點呀，唔係幾百

同你依家一樣
報應呀
坐啦！

唔要就無架啦

引擎準時起動

但我以前股票贏錢會捐錢喔
又助養兒童 捐錢俾浪浪
都無做過啲咩大壞事

笑撚到我仆街

轉燈啦

或者當時你呃嗰個就係大戶 記仇記到而家

一早跌果d又升返哂 又轉燈

無理由認得我架
我開新email 逐個問嘅

上番257再put

又當淡友係狗咁撚法

傻閪先走去做淡

低位彈得個100點
當牛軍乞衣

傻閪here~

草埋一次過下星期一一擊必殺
no mercy

好彩尋日冇call到巴巴

今日先call都食晒屎

下星期一跌

升期一喎

姆姆 今日用唔用大法呀

清好靚仔
快轉ICON

仲係好唔甘心

做ETF 師會衛生好多

自爆

邊到仲有錢做

屌 咪搞人啦

backup 左

牛熊證都幾on9 好難先上一格 一走左就勁易郁

點樣睇到自爆

圖已截

牛牛都真圖?

要有簡單摩擦力

淨返十幾個回覆推爆咗個post就唔好再提啦

保護兄弟 1001

你識佢?

你點話點好啦

唔開post

1001